做工程做到個人殘哂，想轉行

人又黑
周身痛
皮膚差好多
心情長期欠佳
容易暴燥
無私人時間 always ot 放假都要聽電話

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

做地盆丫麻

讀IVE EE好能過，FG 56K

仲有樣，就係成日揍完呀Sir之後自言自語係到怨 口upup

Civil?

你上網56K

哈

好撚正

頂 以為自己開po

有3皮仲想點

已QUIT
做人定做狗自己揀

都殘咗，去到邊行都唔會有人要
繼續殘落去，殘出個未來

做人